失業一個月了

這個月不斷見工，但無回音。繼續見工好，定去進修itor會計好?
可能我之前轉工轉得太密。。。。。。得兩分做夠一年。其他得半年。。。。。。宜家好後悔。在家好悶。有無人傾下計

未有offer咪繼續進修先囉
等唔等錢用先

會計？

有無諗過移民

其實長遠講，都要幫補屋企。。。。。。有無人知道咩行業宜家容易d找工呀？

有想過，但係無錢移民。失業之餘，仲有個仔2歲。

有仔即係有老公 唔洗怕叫佢養，個仔咁細順便帶佢多d 去戶外 之後搵工等運到就ok

有老公 叫老公做喇 吊
女人返咩拎野工 屋企嘆世界唔好
你返工 仔女唔使人理嫁

會計 或 IT 喎

醫院請人

千其咪讀會計

去做sales.

不斷見工真系好折磨。
今日同人傾計，有個畢業生都話今年個個畢業去報醫官局的護士學校。
不過要讀三年。
如果我申請做助理果d,請人嗎?

失業半年了

絲？
讀咩科出身

唔一定有老公架我想講

全球來計，香港失業率已經算低
香港都話揾唔到野做，移民咪仲衰。
算把啦！

Audit 犬路過 唔好做會計
護理都幾好

個個都做護士咁有愛心

大學讀文科，只做過補習社同助理

醫院缺人
個市又差
好似話今年master都太多人報唔收，加上為前途(錢途姐我估)所以唔太驚血ge話， 都真系好想去醫院做

請

點解唔好做會計

想問咩網多sales工

有，但我都好有需要做野同適合出來做野多d